足球小將嚟緊出隻新game!

睇trailer好似足球類格鬥game咁

唔啦，戴志偉藍到黑

有香港譯名翻譯就好
不過9成9 係隊長小翼

依個IP都唔明點解會紅

9頭身＞12頭身＞20頭身

咁技擊類運動漫畫黎講佢係第一套

變左閃電十一人

仲未收皮嗰下勁，依家大把足球漫個作者係sick ball啦
依個連人嘅比例都未識

足球小將得最初小學雞比賽果時好睇，之後咩歐洲篇世界杯果啲走火入魔

睇漫畫好喇，動畫講幾句野又回憶下都去咗成集，踢場波又要用幾集

漫畫咪又係一場波踢幾期單行本

以前冇足球漫畫佢先紅到，而家多返其他真係唔洗睇佢

班球員由80年代踢到現代有埋智能電話電動車都仲未掛靴真係奇蹟

依家隻game暫時都有得揀進入回憶

中場跑去龍門用兩集幻想走咗佬既契家佬奴比度叔叔
起腳又回憶返一集，再下一集先入波

足球小將一向都係格鬥漫畫黎
只係披住運動漫畫既皮

你咁講又啱喎，記得以前玩過網球王子game
真係可以唔打波，打柒條友打到佢訓底就贏

足球小將根本係武俠小說

小志強：戴志偉 今日我要同你分出高下
足球場上有你無我

史奈達：天才門將林源三呀下話？有種就接我一招火焰射球

中學篇真係完美演繹咩係主角光環 比早田整傷都算 帶住梁仔森崎呢d後防垃圾可以同東邦打和拎雙冠真係奇跡 人地東邦前中後都有勁人

佢地跟豪炎寺學過下野

想玩
好正

閃電11人係咪抄佢？

森崎堅廢龍咁都入到國家隊

中西太一堅唔抵 森崎都唔知係咪猛住志偉車邊入國家隊